求換飛 黃子華 24/7換21/7 $480

21號男朋友生日 但係我淨係買到24號
有無ching可以同我換
$480 47段21行2連

20/7 得唔得

10/7 $880x2
求換22/7或之後任何價位
tg: